有冇人真係會買呢個西瓜？

比我中十次六合彩頭獎都唔會買

同中六合彩有咩關係？？？

你覺得冇 但現實都係會有
有需求先有供應

喺日本食過個差唔多嘅 真係特別甜

你著左我對西瓜喎

飛去日本買好過

所以想睇下有冇連登仔有買過

幾錢？

冇sor

Royal級喎